我是處女後來懷孕，但我仍然是處女

明明唔緊急行緊急法
明明唔係處女係處女

垃圾政府 又唔讀書

On99

又要做雞又要貞節牌

exact7ly

聖母瑪利亞？